[同名透明人大戰]朴彩瑛vs孫彩瑛

彩瑛贏THZ

老闆真係有情有義
愛屋及烏

想同rose 18+

短髮不了 想睇長髮版

短髮先正

佢把鼻塞聲好正

佢IG d相都好淫

有冇相

Rose

橫睇掂睇長髮都比短髮正

佢短髮真係有種柒味

個傻鳩gay佬愛d短髮唔係愛個人

Sorry，但Rose真係屌打

呢獲撐彩瑛喎又

邊個呀

支瑜個老死囉=.=

你張相都幾高清喎

正常 我出名高汁=.=
佢真係得罪左個造型師

如果佢唔入TWICE
而家會唔會上咗神壇?

絕對會
應該會成為世界上最屈機既魔術師

咁衰㗎你
又周圍黑人同串人

收啦！！
一個頭號黑粉話人周圍黑人令我覺得好羞辱

btw我真係撐彩瑛喎

收啦又屈
我而家畀個機會你
表白彩瑛啦

非

你屈我先
彩瑛係正，不過太瘦

邊忽正呀清
你唔覺得佢硬係有種柒味嘅咩

唔覺
幾有特色
唔似某d一號眼二號鼻三號嘴既人

五官平平無奇
btw你指緊邊個

長髮好靚喎

邊d一號眼二號鼻三號嘴既咪話邊個囉=.=

你揀張最靚嘅咁梗係啦
我咪一樣可以搵一張
jooe嘅女神圖

想睇
jooe都有女神圖？
最多都係正常水平姐咪

唔拎靚既唔通拎醜既討論=.=?
一post素顏照個個都死嫁啦
特別雪炫個張。。

係人都想睇醜照多過美照啦
btw ching係咪好鍾意鋤強扶弱

邊有人想睇醜照=.=
你照下鏡咪見到

咩叫鋤強扶弱。。。 唔明

jooe女神圖呢，唔好9up

小妹我令令

jooe 正撚到仆街

邊撚度女神。。。。是旦搵件都屌打。。。

咁小妹都知你靚=.=

呢張完全認唔到。。。。 化妝既威力

btw你覺得tzuyu靚啲定chaeyoung靚啲

咁客觀講完全體支瑜靚d既又
呢點駁唔到

瑜寶喺我心目中 k pop top 5
梗係屈機啦

你唔係頭號黑粉咩=.=?
list個排名睇下
睇下有幾唔合理

痴線 成個post都係豬閪

你就黑啊又屈
1.水晶
2.允允
3.現現
4.秀秀
5.瑜瑜

4 係秀智= =???
唔係下話

呢5 條友都有一個特點就係個髮型一定都係呢個頭

jennie個老死呀
算啦
睇你都唔識欣賞㗎啦
j返你個mmm同yerin把啦

哦 原來係jennie跟班
就咁打秀秀鬼識咩

玟星同yerin真係屌打晒佢地

智秀=秀秀
你話點咪點囉
我咪一樣唔識欣賞你嗰兩條友

你講既野好有可疑=.=
你出名Irene 黑排到第三。。。

有咩問題

支瑜仲後過jennie跟班=.=
搞錯阿！

咪再侮辱我秀寶
我鍾意嗰啲全部都黑
牙現,牙秀,牙瑜全部都黑

邊有黑講事實。。。
無我娜璉既list都係不實反映
0公信力囉

璉璉係神級
不作比較

認真除左娜璉仲有邊個可以達到神級既水平
我提名jennie

yeri

yeri連jennie都打唔贏喎
無資格同我璉比！！！

1.禾璉
2.jen jen
3.yeri

k pop三劍俠
人品好 樣靚 身材驕人 粉絲多 實力強
嗚呀！！！！！

英妹幾時肯join埋佢哋

牙英有潛力去到jennie一樣level
睇好佢
其實佢個樣都有d jennie既味道唔知點解

係呀
咁細個就咁有潛質
yeri當年都冇佢咁屈機啊

等人以為佢地不和，其實只係練緊演技咋
根本就好團結

冇計
haters gon hate
星船雙塔friend過打band
點會不和
就好似jensoo咁

咪係 d人成日小小野就大驚小怪咁
明明就係做效果

天妒英材阿
咁細個就無頭髮。。。。

禾英真係好橙
還返啲頭髮畀我呀牙英呀'

認真覺唔覺牙英好似jennie同智秀既混合體

認真
ching 有幾憎jisoo
死都要扯埋佢入嚟
btw唔似

認真
邊度睇到我憎佢
要憎都憎momoland個堆先啦
真心覺得似問下姐

怪錯咗你添😭😭😭😭😭
btw both 巧令女
both 中2

死咸濕狗=.=
見人靚女先鍾意

幫你照佢張靚靚素顏圖

好pure好true牙
0整容純天然果然尾機啲

又係度明示暗示緊某人
btw翻版支瑜多d定翻版Irene先d

痴線又屈
小妹我得中一
思想單純
邊識明示暗示= =
btw似禾現多啲
and而家有嘢做
so

8888888888888